我知道这对我的指挥和速度都有帮助。 克利夫兰联盟领先的轮换阵容依赖于本土天赋——从一次选秀开始特拉维斯·索奇克 
 几十年前，理论学家已经证明，可以用日冕波的速度来推断磁场的强度。 Lisa Grossman, 2020年8月21日，科学新闻 
 他说，运行一个包含恒星质量、位置和速度的计算机模型可以更好地预测即将发生的事情。 银河系的潮汐力正在撕碎附近的一个星团|Ken Croswell | 2020年8月18日|学生科学新闻 
 即使在控制了更高的速度后，rhp也能在每个关键维度上实现更多的突破。 是什么给了左撇子投手优势? Guy Molyneux | 2020年8月17日| 
 在本赛季投了10局的投手中，卢扎尔多的快速球速度排名第11位，在左手投手中排名第1位。 运动家队不只是好斗。 他们有星星。 2020年8月13日|FiveThirtyEight 
 他说话的速度之快，言辞之凶猛，电话线路都被他打爆了。 Jeff Greenfield | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 你用燃料来提供合适的速度和方向，然后关掉油箱，在那里滑行。 尼尔·德格拉斯·泰森分解《星际穿越》:黑洞、时间膨胀和巨大的波马洛·斯特恩| 2014年11月11日|每日野兽 
 它展示了他作为一个作家的两个标志性品质:叙事速度和对对话的准确聆听。 约翰尼·弗朗斯民谣|理查德·本·克莱默| 2014年1月12日|每日野兽 
 而且没有人需要30发高速，钢制外壳的穿甲弹来进行目标射击。 Joe McLean | 2013年2月13日|DAILY BEAST 
 在游戏发行后的两个小时内，Bijani便收回了他在3d Velocity上的2000美元投资。 面向盲人的电子游戏? 温斯顿·罗斯2012年12月16日每日野兽 
 它的速度如此之快，在旅途的某些地方，速度常常达到每小时12英里。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 当水进入汽缸的时候，旋塞就会跳出它的座位，防止飞轮的速度造成任何伤害。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 洋流一般都向北流，很少以任何速度向东或向西流。 澳大利亚热带和西部海岸调查叙述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 一大团泥土、灌木和岩石以令人作呕的速度向他们迎面扑来。 户外马鞍上的女孩|劳拉·李·霍普 
 我有充足的130粒斯皮策子弹，这是一种高速远程杀手，我也许有机会使用它。 克伦谷，李·塔贝尔